早餐前做運動成個人特別精神，頭腦特別靈活

我習慣每日早餐前做5-10min運動，係床上做下四肢同背脊既肌肉鍛煉，每個動作做20-25下。做完之後成個人全日都精力充沛，而且頭腦特別清醒、活躍同靈活，幾乎無一刻大腦會有疲倦既感覺。個人認為呢個習慣對每個人既學習同工作裨益甚多

每日番工前都去跑山路
跑完司機黎接我番工時間岩岩好

跑山路用到既時間比較多。如果果日好忙，好多野要處理既話咁就不如早餐前做5-10min既肌肉鍛煉運動，佔既時間會相對較少

其實唔好空肚食早餐就得

咩原因？